娛記係咪有心想煮撚死蓋世寶條撚屌

日日都出唔同文嚟直/曲線串鳩蓋世寶
講佢婚姻幾失敗 拍完拖拮完大脾冇人要變剩女
工作上失敗到畀人續都重要扣錢續
又揭返晒同談育嬰啲口水戰
連點唔識做人 幾唔識搲撈都寫得一清二楚
睇嚟啲娛記都好撚想佢死
老實講 由細到大睇到佢都覺得好撚煩膠

呢d叫落井口石

其實會唔會佢真係好失敗 撈到幾十歲事業愛情冇樣得 佢個人好就唔會咁多人一沉百踩啦
應該真係好乞人憎

唔知係先入為主定點
真係對吊老母一啲好感都冇
重要篇篇文嘅字裡行間都睇佢有幾柒
係咪想打做個女負皮王

搵個例子睇
唐姨都37歲
一樣神憎鬼厭畀人話冇演技
但係勝在有個樣
就算半紅不黑
都叫做keep住有戀情有劇拍
睇返吊老母 真係幫唔到佢搵優點
個樣襟老 應該係only one

佢點講人地咪點寫lol
有無屈佢先

無限翻舊帳
不過佢冇否認就真嘅

我估佢連打聲招呼都唔係好識
仲要係娛樂圈,無人事?
死得la,
我覺得主因係俾兒童節目保護得太耐
兒童節目基本上係一個自閉小圈子

btw寫到咁一面倒真係少見
通常呢都係寫稿既寫差少少
受訪既就反駁dd

但屌老母講既野,佢心唸就反駁
實際講出來就更凸顯得佢唔識人情世故個面

好撚鍾意睇佢有幾咁唔識人情世故
睇佢得罪晒啲人就好過癮
過幾廿年偽人 一啲都不偽

靠兒童節目彈起嘅都有唔少
好多都入到觀眾隻眼
係佢一直做足咁耐又彈唔起
老屎忽又冇佢份

兒童節目留得越耐就越難轉型
一係就做到譚玉瑛咁做一姐做老屎忽

兒童節目只係一個機會俾小部份新人試下
但普通劇入面佢d演技真係

偽人唔偽咪失敗lol
又錯過埋婚期

見高拜見低踩

人性醜惡

好似有訪問片，好多佢自己講
都唔知係咪話佢老實好

將兒童節目啲演技帶埋過去

最慘係佢噉嘅樣 真係唔會再有人要
冇錢冇樣 講身材又唔算係啲乜

見低㗎都好少見踩到噉

佢係咪諗住和盤托出tvb啲閪嘢同埋話畀人知自己有幾咁真 幾咁老實就會有人可憐/賞識

盡無悔掛，最後翻身機會

唐E做女二都攞到視后 點都識擦鞋啦

今舖真係翻身落地獄
想知佢除咗幕前重可以撈得啲咩

我都係咁唸
on9到咁真係少見

失敗嚟講 佢同廢廢都真係有得揮

同埋土，有樣真係好重要
吊老母唔係樣柒女網購網女朋眼睛總比港金

人地話哂都視后好多人鍾意佢
你用佢黎比蓋世寶
連登仔唔鍾意佢姐
唔好講到全世界都唔鍾意佢

唐姨咁有份量 排凳仔點都有份嘅
我又唔討厭佢 反而幾鍾意睇佢

你自己都叫人撚屌
同記者無分別啦

巴打有咩高見

佢做唔掂應該一早離開啦

我諗你代入佢角色諗都唔敢走
因為走咗更加冇嘢撈

唔熟佢 但佢個形象同個樣真係好撚煩咁 唔討好

點解可以做到噉

蓋世寶譚玉瑛點互串法
唔記得了

我覺得係佢唔識做人+得罪tvb先會畀傳媒一面倒咁踩
佢咁樣爆tvb，你話tvb唔小氣玩返佢我打死都唔信
但最慘佢自己又真係無料，畀人踩完都無位反駁

所以一句到尾又係唔識做人＆唔了解自己個定位

搵過好多啲link都死晒

算唔算係戇鳩港女嘅表表者
蓋世寶（撈唔掂）

有無料 睇下viu同奇妙都唔搵佢就知啦
正常係tvb有d料 都比人挖角

如果viutv開條line拍兒童節目嘅話

寧願睇屌老母搭李家頂好過聽老譚成日響度配音登燈dun凳

講真做咗咁耐兒童節目好難轉型
即係好似叫阿bob做奸角咁
不如疊埋心水開下舖算啦

同埋佢不停強調自己唔識假
似足啲死港女話自己真性情
淨係哩句野已經知佢平時份人幾自我中心

吊老母配鼎爺好似好九唔撚搭八噉
我鍾意睇呀譚成日畀鼎爺屌柒佢

唐姨演技廢又冇咩學識姐 係柒到成日被人笑 但未至於神憎鬼厭 蓋世寶真係全人類都feel到佢陣八婆格

呢幾日係咁煲新聞 反而覺得佢唔係真係想走

噉又係 唐姨儲落都有一班fans 起碼都叫做有人撐
吊老母就真係應該連啲細路都唔Like佢

譚走個陣佢個仆街樣笑到勁開心以為自己上位

佢煲到噉 都重有得唔走咩
應該返魂都乏術

重有呀肥仔 兩條蛋散諗全坐定粒六 點知hi撚晒嘢

港女：我唔夠假

個記者會唔會係三登著名會然蓋世寶吊老母？

瘋狂狙擊數十載

無錯，好似林曉峰呢D 夠廢啦
一樣撈到 viu 做主持

而家度度都討論緊佢
算唔算係佢演藝事業既高峰

但係佢咩都冇 就憑真港女又點上到位

反傳統嘅高峰

明明佢乜都冇做過 連登仔靠FF就覺得佢好乞人憎

你真係噉認為？真係覺得靠連登仔ff就有噉嘅成就

其實仲幾靚

蓋你老母，講緊連登條廢柴

其實有冇佢拮大脾單新聞睇下?

睇完啲訪問，覺得佢個人太有性格，硬頸+做人唔圓滑+自我中心強烈，要喺呢個圈生存，多多少少都要戴假面具，佢心知呢點但個人太硬頸點都唔肯去變。加上做兒童節目太耐，好難轉型，外型上佢絕對唔醜，除咗太黑之外佢五官都算標緻，但佢又無花旦嘅氣場，生得童顏加上咁嘅性格，無得撈好正常，出去開班教下小朋友仲好過啦！

你返清水灣搵溫碧霞啦

將啲時間沉迷上高登連登 人生緊係失敗

佢條廢柴畀起吊老母真人更無討論價值

覺得佢靚唔得呀? 食屎啦你

搵唔返個source 睇住文字頂住先

無線《再闖高峰》節目主持鄧健泓，昨在旺角寓所大清潔時，不慎將擺放在木架上的一柄四吋萬用刀撞跌，利刀飛墜直插在他的左大腿上，登時血流如注，自行報警送院救治。而他現正與母親、一姊及一妹同住，當意外發生時剛巧家人不在家，所以由他自己報警。事後記者致電給他，他說：「我個傷口仲流緊血，所以我唔可以開工住，休息幾日先啦！」現場消息稱，昨晨，鄧在家清理雜物期間，致電相約無線女藝員蓋世寶及姓伍友人外出購物。上午十一時許，鄧搬動一個木架時，不慎將放在木架上的一柄四吋長萬用刀撞跌，飛墜而下的利刀不偏不倚直插向他左大腿，形成一道一吋長、半吋深的傷口，登時血如泉湧，鄧忍痛自行報警。正當他徬徨無助之際，同事蓋世寶及姓伍友人剛好到訪，遂替他照顧兩頭愛犬，讓他安心到醫院治療；鄧經送院敷治後已無礙出院。

你又知佢真人沉迷？

做護主狗呀你
叫你返去搵溫碧霞姐 就起晒鋼咁

因為香港娛圈已經無咩好寫, 有個傻既跳出黎講自己幾慘, 仲問加多腳送佢一程, 又多D野寫
反正唔撚驚會得罪佢

新聞話佢整跌把刀,點解啲人會知係蓋清拮佢

咩都入咗佢數先
好似係因為當年有記者影到蓋世寶送鄧健泓上白車，啲人咪ff蓋用刀仔拮鄧大髀囉

搵唔返
但鄧健泓用自己嚟答你
佢重着緊嗰條拮爛咗嘅牛仔褲
同埋用T裇透露心聲

katrina!!! katrina

蓋世寶屌老母呢個名令佢登上高峰
做兒童節目把聲又尖
做其他主持又平平無奇
咁多年都係兒童節目果度踎
一唔做果類節目就唔掂
只可以話佢係俾市場淘汰

好少可會咁重手去寫

屌 佢件衫真係笑咗

我有D同情佢

多謝你嘅心意

唔寫死佢真係死咗都無人知
而家有人記起都仲有r撈機會

個個掉轉哂講
係娛記無嘢報
香港而家都無星
咁咪垃圾都要報幾日
好似以前d𡃁模咁

啲仆街傳媒 奶何家嗰堆父幹撚奶到濕哂

寫到噉都重有得搲

唔通失蹤人口有咩

拮大脾單野都知佢痴撚線啦⋯

仲癲過mk d wet 妹

屌你老母真係佢嚟 ？

唔知邊套劇做差婆

點解呢家啲兒童節目唔搵佢做下嘉賓個啲

屌啦星 膠撚到出汁

係咪因為真係個人太唔掂 啲監製先收佢皮唔搵佢

見過佢真人 幾nice

katrina!!!!

老實講睇唔出蓋世寶屌老母有咩才華
唔好講到咩懷才不遇
喺度叫春話冇job真係冇意思

因爲細細個就對佢有印象
而且網民不嬲憎鳩tvb 先對佢有同情分咋

蓋世寶都係轉行算吧啦

蓋清

佢重可以撈咩

笑到sosad咁嘅樣

發咁多年明星夢都唔醒
除左去出錢投資小生意
佢真係冇其他野可以做識得做
或者去做看更做保險做洗廁所

我淨係覺得

佢同何雁詩真係幾似樣

叫蓋清出黎解畫

佢可能見人地同人打招呼都話人假

條褲先係重點阿 仲係受傷嗰日著嗰條

吉妹 無學識既老女人邊個肯請佢教班？ 陳芷菁起碼都讀過 drrrrrrama la 佢呢？
個形象又唔討好/知書識禮 真係做侍應果d算

我唔覺得娛記有心做佢
所有說話都係出自本人把口
無歪曲佢意思
壹週刊同tvb唔岩
本身個藝人係tvb個陣唔可以接受壹仔/蘋果訪問
所以一完約 蘋果最鍾意訪問佢地
之前就有樂瞳/沈卓盈
壹仔寫呢篇稿 本身只係想踩tvb
話比網民聽tvb點唔識用人 人工有幾低
浪費女藝人青春 博d網民鬧tvb仆街
而蓋世寶只係一個工具
仲要本身唔算識講野
所以出黎效果先瀨晒野

佢係係comfort zone太耐
以為做死一世兒童節目無事
點知成個節目比人產哂
到佢出黎做時人又老又無樣又無演技
原來咁多年都無增值過自己又無r下撈
唔識人 咁出到黎咪即刻無野做

入行廿幾年都仲可以埋怨哩行「假」就已經知佢幾自我同幼稚
根本入得娛樂圈就一定要放下身段，想講原則除非你真係天才級演員or有背景，否則你憑咩？
就算打份侍應都要識同人相處啦，做地盤都要識擦鞋啦 點解佢會覺得自己係特別嘅一個？

置諸死地而後生，兵行險着姐

梗係啦，你地ff人成個人生得小咩，
經常炒車都係因為咁ja ma

唔搞癲佢邊有娛樂新聞
你班花生友再幫手炒小心做孽
一個冇乜心計嘅女人仔而已 何必棒打落水狗

形象固定唔一定係壞事
人地purple姐姐henry哥哥不知撈得幾掂
做下音樂劇 開下表演班已經好cap水
得佢做咁多年都咁霉

出返首歌叫蓋世寶屌老母
包紅

蓋世寶唯一比人記住嘅係吊老母

其實有唔少藝人性格都類似
但佢地有演技/唱得/台型

TVB 仆街含家產唔係今日先知

還有這～

有名你叫，Lulu

Purple姐姐一早就已經搵定後路啦
知道淨做兒童節目唔穩定
蓋世寶係無alert 到個問題 一直就係兒童節目做

不過咁 起碼而家多左人知道佢需要工作機會
好定壞就等人自己諗
希望佢有d freelance 做下

似娛樂台有人想佢死多d

拆局專家

膚色似

撈咁多年cctvb 一套代表作都無 個個淨係記得佢屌老母

我連佢套兒童節目都噏唔出

佢都算慘
但點都好 都係一個童年回憶
做主持實記得佢

打份工啫
煲得起唔通唔寫

撚都含埋啦下話

記得都係因為佢夠煩膠

佢真係要多謝蓋ching 唔係既話佢僅餘在網路上的知名度同noise都無

講真兒童節目只係一個跳板嚟，個個入去做都總要有一日走返出去拍劇呀、做主持。

蓋清可以喺同一位磨十幾年毫無進步嘅，都預咗會霉落去。

我諗佢真係當咗兒童節目係佢個塘
所以先不思進取

都唔知係好定壞

當譚玉瑛都有離開兒童節目嘅一日，都好應該有啲危機感，可惜佢冇。

肥佬都叫拍到下劇，死唔晒；佢就死到直

高釣賢 同事三分親Gary 等人既翻版姐

閃得好快

屌真係做到出晒面

談育嬰個d都係網民ff出黎，就咁睇條片我就ff唔出～

入監製房要搵人倍就知佢唔識人情世故。

極醜惡

隔離個肥仔：

蓋清得罪好多人

如果報紙佬無斷章取義寫衰佢嘅話
從訪問字裡行間已睇到佢唔識做人 講說話唔識包裝
你仲想喺呢行撈點會咁講野
人地見到都唔敢用你啦

係娛圈唔識做人死路一條活生生例子

多d 報導反而幫左佢有出路
起碼有say, 娛樂圈曝光率高左自然有job 湧埋黎
始終唔係咁負面新聞

其實啲訪問唔係幫緊佢咩？
除非佢係俾人追撃
否則𠵱排啲訪問都係增加緊曝光率
不過我諗佢最後都唔會做返𠵱行

完全同意
對artist嚟講，唔俾出鏡唔訪問佢先叫玩佢

高鈞賢一出道就係男2添，幕後大老爺係男2仲係奸若做得好可以好爆但佢唔識做戲結果跌得好快

幫唔幫到真係好見仁見智
佢噉嘅quali 曝幾多光都冇咩用